日本足協會長確診武漢肺炎

日本足協會長身兼日本奧委員會副會長田嶋幸三於17日確診武漢肺炎。

東京奧運仲有冇得搞？

搞奧運係安倍心願，唔好阻佢啦！